新聞透視本地豬友抽擊港共政權

本地豬農: 中國嘅利益先係利益？

點解政府對於引入外國種豬嘅標準咁嚴，但對內地入豬就咁鬆散

屌得好應
不過港共彩你有味

袁xx:邊條監製比哩d說話出街

但損害到自身利益，香港人就會講真心話

RIP
個豬場好快比人收皮

我地既利益唔係利益
中國人既利益先係利益？

原來唔夠豬 班豬農估都要成年時間先養得返 唔怪得要掃人地大豆喇

宜家先知你既利益即係中共利益

我都有睇
心諗，漁農界平時撐建制吖哪，睇吓宜家個議員死咗去邊？

遲d爆埋魚瘟 實全城反共

有請何儍賢議員

爆埋瘋牛症同禽流感
全城食齋

睇到個下真心想問佢而家先知？

係咪民賤聯隻大口狗

牛唔好啦，主食黎

但點先做到漁農界既選民？
如果係類似勞工界咁而怪責普通農民就唔公道喎

wiki 就話2016 年得 154個登記選民，你都有道理

港獨撚：美國嘅利益先係利益

所以網典當港豬、港燦為藍絲帶係無錯既！因為牠們變相反佔中